Be water 真正解釋

Bruce Lee 講過做人一定要Be water 但大家知唔知咩係water water 可靜可動 靜果陣好似湖泊 動時如河流瀑布 同時水越多 流動嘅動能越大
所以大家唔好淨係走 見到有‘魚’沖過嚟果陣 匯聚起嚟 沖散佢
有太大嘅障礙物果障Be water 散落城市嘅橫街窄巷
最後
[black]光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油
We are Hong Kong🇭🇰[/black]

10連推

1/10

2/10

3/10

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

100 連推

1/100

2/100

3/100

4/100

5/100

6/100

7/100

8/100

9/100

10/100

11/100